# CNplus-python
<img alt="GitHub repo size" src="https://img.shields.io/github/repo-size/CNplus/CNplus-python?style=for-the-badge"><b> </b><img alt="GitHub all releases" src="https://img.shields.io/github/downloads/CNplus/cnplus-python/total?style=for-the-badge">
<img src="https://img.shields.io/badge/Robeask%E7%BE%A4%E7%BB%84-%20%09http%3A%2F%2Fcnpy.robeeask.com-ff69b4?style=for-the-badge">
   <a herf="http://cnpy.robeeask.com"></herf>
</img>

Copyright [2021] [CNplus]

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

    http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
See the License for the specific language governing permissions and
limitations under the License.

## CNplus介绍
<b>CNplus致力于让您轻松地使用中文编码，并提供相关教程。CNplus-python基于python环境。</b>

### 使用CNplus的好处
>CNplus可以帮你完成一些简单的操作,或者让小白更快地学习编程.
如果你是一名小白,CNplus对你来说可能是一个很好的选择.
我们一直在更新函数和wiki,详细的中文wiki可以让你快速理解使用方法
如在python中,打印是这样的
```python
print("hello World!")
```
而在CNplus中,打印是这样的:
```
打印(1,"你好,世界!“)
```
>使用CNplus可以让你更加轻松,减少不必要的操作

比如在Python中,随机数是这样的:
```Python
import random
print(random.randint(0,20)
```
而在CNplus中,随机数是这样的
```python
from CNplus.py import *
打印(1,随机数(0,20))
```
### CNplus和python一样
python的函数名大多是为了所有说英文的人设计的,如`print`、`if`.而CNplus则是为说中文的人设计的.
### 为什么不是用E语言,而是CNplus?
虽然CNplus并没有易语言完善,但**正版CNplus**是免费的,而正版易语言则需要支付200~700CNY后拿到加密狗才能使用正版,相较于易语言,CNplus只需要搭建好python环境,将CNplus.py与您的项目文件置于同一目录即可.

---
~**我们有三个分支，分别是main、beta、和dev**~

~main是已经经过测试的稳定版本，且在Beta分值发布后一周内无人提出bug，Beta是经过dev分支使用者测试过的较稳定版本，dev分支即为最新版本，当我们有新的版本时，会优先发布到dev分支，当dev分支发布后14天无issues反馈便会发布到Beta分支。~
beta、dev分支已废弃
## Wiki
我们为您提供了非常完整且适合新手的Wiki，您可以[点此进入](https://github.com/CNplus/CNplus-python/wiki)

# 如果您喜欢该项目，请您按下右上角的Star以表示您对我们的支持
